林鄭月娥：若非萬不得已，不會貿然引用「禁足令」這些有如「宵禁」的極端舉措

行政長官林鄭月娥說，本港仍有進一步限制處所營業和減少市民出外的空間，應當綜合香港的實際情況，若非萬不得已，不會貿然引用「居家令」或「禁足令」這些有如「宵禁」、影響深遠的極端舉措。

她在社交網頁表示，留意到網上流傳政府會實施「禁足令」的虛假訊息和假新聞，形容是這些惡意謠傳居心叵測，應強烈譴責。

林鄭月娥說，衞生防護中心及醫管局，過去10日每日平均進行超過1萬個檢測，並按需要向私營化驗所購買服務。按政府估計，目前本港私營機構的能力可達到每天不少於2萬個檢測，這個數字仍未計及使用「混合樣本」的方法可提高的檢測量，預計到8月上旬可達每天5萬個，並同時引進其他新檢測機構。

她表示，非常關心慈雲山區內多個公共屋邨近日出現多宗確診個案，已經指示民政事務總署統籌為慈正邨及毗鄰有確診個案的屋邨住戶安排免費病毒檢測。

林鄭月娥又批評，一些別有用心的人藉此散播謠言，說甚麼有內地醫療團隊到香港的公營醫院提供診治服務，或把港人的基因樣本送回內地等，不斷藉機抹黑中央及破壞特區和中央的關係，實在令人氣憤。

準備了

不唔不得已都係你話點就點架啦賤婢

回顧返：條閪婆2月叫大家唔洗戴口罩

圈套已設

極端措施一早已經做左啦
禁足算咩極端 微不足道

講咩中咩
又中圈套

中計撚

萬不得已 = 有 0.01%

即係會有啦，咁澄咩清？

即刻會用啦

平時721 831都宵禁啦

回力標

林鄭 : 我絕對唔會中圈套

佢cut公共交通就當做左禁足
人地提出既佢一定唔會跟黎做
真係似反社會人格

我一定唔會除非我會

上年反送中已經試過啦

你敢做咪做 冇人返工你得唔得先

咪引入大陸醫生啊
你做就正衰仔

即係準備緊

留名回力鏢

你自己開關攪成咁

睇下佢幾時死死氣又要跪

屌，根本冇人講禁足令，件柒婆自己日日提撚住

即係好快會全日禁足

含賓被譴責了

佢等緊一個機會可以一石二用順便打擊埋抗爭活動姐

抗疫成效得來不易

林鄭話唔好歧視，唔需要去出入境限制

嗰陣都係話萬不得已唔會用緊急法

屌你老母700萬人禁足有撚用
繼續任由幾十萬免檢疫周街放題
走去處理受影響嘅人 而唔係處理源頭
真係又閪又毒嘅死賤婦

佢把臭口講完就會中圈套

回力標已發

講親都好撚燈

即係已經準備緊做

等中回力標

痴撚線

邊度廢柴之前用緊急法

唔戴底褲口罩啦？

屌呢條友立旗能力異常出眾
今次仲唔仆街

唔好中圈套呀

好想俾牙娥禁足

老美爆到七彩都未禁啦！

帶頭放支那人檢 而家又唔宵禁？

比自己舊石頭壓到傻左？

睇黎好快又中圈套

通常講完都會回力鏢

燈神

你宵禁又唔係真係為左防疫
扮乜姐

佢講完真係會回力

政府放毒，市民防疫
不如真攬炒

之前成日吹宵禁架

宵禁啦
之前都做過唔驚

已經講到明就算禁足都係夜晚至清晨時份

即係好快會用

20萬免檢疫

係就快

又中圈套

極端....
送中同面具法都極端

講完下星期就做嫁啦

回力鏢sold out

又要中圈套啦

回力標已拋出

圈套.jpg

禁足令係佢自己記招先提出，今日新聞佢就話坊間講既禁足，好撚痴線囉呢條仆街，幾時到佢中呀！

大陸醫護黎香港，大公報都吹緊呀屌佢

屌 之前先話唔係真
有冇人計過佢反過幾多次口

其實放緊風

縮呀